[COYS - Thank You VDV] 熱刺球迷吹水區96

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180915 連會員名, 39人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Daniel Levy

科反應都幾快

lml

又係科大勝日

少林真係除左做決定果下之外真係無咩好挑剔

樓主 ( 大敗 )

meyer吹大左

科 新球王

好有sense即跑

D視野唔錯 技術就....好一般

之前對哈特斯菲果場對面又係望住熱角球第二點入

放直線比ssk啦屌你老母lamela

白鳩痴初乜春啊

lml好扭得

我真係好想lamela死

son on9 又唔比

son 真係慢到爆

motm

lml快D返入去俾7公執幾劑
想睇艾力臣

岩岩想講意粉今場OK即刻發夢

差d奶野

隊長真係令人又愛又恨

差d比人追和

以為科又輸12碼

平安鐘

型完又7咩

科扶

球證今日吹乜9，下下後面撞人都唔吹

屌 脆換完衫差啲唔認得

今日大力居然抖到成80分鐘

吹,吹我地之嘛

成個道友咁

lml真係好撚廢

lml打後備算啦

做咩啊狂

lml爆到

流血

脆條7頭

嘩屌lml

M到

嘩屌你少林比人爆頭

爆哂肛都唔停? 係咪on撚9

嘩屌...

球證on99

又傷一隻

靚仔毀容了

個裁判癡線架？

流曬血都咁耐先吹
個球證洗唔洗幫到咁

俾7公講中左,就死

同隊長嘔血好似

個球證不如死撚左佢屌佢老母

快d出去睇跌打啦麻鳩煩

差d爆眼呀屌

又傷幾件

雲安賀特真係好撚勁

痴撚線 中間空到

平安鐘呀屌

個球証係咪on9

平安鐘就黎㩒爆

後面開始發夢

呢條肥佬

平安鍾㯲到紙咁薄了

主場雞

根本大細超

快d完場

真係鳩吹

一定補勁耐
有排驚

kane全場做過啲咩？

勁撚on9

Nothing

ssk

一中龍
無了

牙傾依排咩事阿

toby都踢空氣

廢咗好耐啦

條link轉咗做拳擊

買返20蚊和先

0傳送 加 冇態

上場2球

兒子掂過波未

Kane無氣了

屌你老母 牙傾可唔可以做第一點 下下要人喂

隊長

又淨係換2件

儲黎有印花咩屌你

平安鐘呀...

好彩隊長

lm

多謝

攰了,跑唔郁

3件了
脆傷出

印花+1

add me in the list pls

條後防可唔可以專心小小

換晒喇

咁都唔洗輸

son

SON

換哂啦

唔讚住好驚

兒子差啲！

比佢fake左

Ssk世界第一

對面剷得咁撚快

hello

要不是Lloris 照顧你們熱刺，完蛋了

咁都唔能入...

Kelly真心幾正

唔講都唔記得呢件廢人

就死，快啲完場

今場真係靠佢carry...

呢球都唔入既兒子

仲有我

換son 真心廢
成個勢無哂
下下慢到pk

好似SIN腳

屌你 SSK 岩岩角球出黎個下極快...

心臟就黎爆

仲有我喎

who?

無我俾人3:1啦

回錯sor9?

佢尋晚鬧得我好岩個個

係度玩角球旗

得啦，今場至威係你了

前場班pk請ssk科隊長食飯

科又motm

Ching識波

對面個馬面基利
拚命型

好無志氣場場淨勝一

科 mvp 啪啪啪

KANE

上場輸左兩個十二碼

垃圾波又玩角球旗

牙傾連直線都比唔到

終於完場

專心守埋佢啦

死人閪波又贏一球

科MOTM

仲話賣隊長

阿里跑埋其實貪到，kane俾得好靚

Mom 4

科食左乜撚野一季由中學雞變英超後衛

場場負碌3分大家收唔收貨

淨勝1球戰術

尻下尻下又三分

好有動感

好過輸嘅

呢隊野係點樣可以同曼城一樣贏九場

可唔可以買雲安賀治啊

你出返黎先再456人啦，家陣傷兵滿營

大勝1比0

發覺對水晶宮買1:0就岩

點解唔收?

最好--66連勝到季尾

前車 肯唔肯黎啊

又9下9下拎3分

下兩場對車仔同阿妓

今年打後幾年冇得要求嫁啦

又無所謂嘅， 今季又傷又剩
要check下心臟姐

易比人食指數5粒星

我bk左下owjr禮拜body check了

Clean sheet 呀， 感動！

一日打幾多次

睇黎件波衫要印科了

夠撚人打咩 攻又冇 守又鳩下鳩下

要不是隊長

上下半場完全係兩個人

now條友都講三分已袋

個個都話多拜好撚好睇
得我地要睇閪波

起球場起到無錢
領隊一時用掂過幾個幼齒，就幻想永世用幼齒，唔掂都唔會改變
領隊一時發明套戰術幾好用，就幻想永世用其一套
年年爭四
真正球星會為贏冠軍而走
球員打機rating高，實際一pat屎

愈來愈似阿仙奴

起得球場又冇人科水 就係咁嫁啦

牙科呢野抵讚wow 反應快到

好似全世界個鐘停左
得科郁到咁

Foyth: The World!!!!!!!
mudamudamudamudamuda

今晚j 多兩次好訓啦

依家熱狗厲害咯，嫌棄熱刺年年爭四咯

投左自己一票

緊係嫌棄啦
球員得鳩閒同你花青春係年年爭四既球會
英超就係要玩急功近利

我地...上年R聯16強...而家打隊水晶官都.....咁都驚不如咪撚捧啦

toby 迷科迷到傻左

信心波
dier都因為入波威左兩年

決定由迷脆轉去迷科啦

心態先係問題，

利物浦同曼聯就算某年英超踢到幾鳩屎都好，又會無啦啦捧左個歐聯歐冠返黎，呢d咪就係大賽球隊囉

隊波傳統上歷史上無成功既DNA, 就根本好難會成功, 同做人一樣

dier 個球我叫到比人屌

月尾球場用得未？

dier而家無晒呢瓣波

唔撚要佢入呢d 波，唔好每場傳兩球自殺波已經還神

嚴重同意

already more PL goal than Messi

發覺完全無人post lamela既新聞上黎

死左

見無人提專登自己提

比你屌緊

超越埋美欺英超Motm次數

傷左仲型仔咗

迷科黨要成立了嗎

科個樣真係好似弱智

傻下傻下咁咪冇人mark

佐敦阿爺個樣弱智d

尋晚贏係好彩隊長左飛右撲
同人地無zaha

三連敗

脆受傷，邊個最開心

介開晒都只係痴塊膠布仔就算
抵啦

訓左無睇 一醒見到贏波 今場有咩好咩好消息

好消息係你唔睇深夜西波嘅決定係正確

我本身諗住對水晶宮呢啲贏左又唔會特別開心 輸左又會燥嘅心態 咁倒不如唔好睇

科入波 脆傷

迷科了

林美拉糟爆頭恐變弱智

科仔好波 脆好好養傷啦

七公唔好太傷心

同意

我地隊醫除左痴膠布之外應該咩都唔識

有冇人有查比亞消息
想知佢傷幾耐

牛清唔好開心得咁早
佢自己可以行，仲坐係度睇波，即係少事

肥普話佢已經縫咗針

條友等天收啦

你搞到脆巴成個月無上過黎啦

成立左好耐啦

科十年球迷，你問我答

paulinho 係巴塞踢得咁好又無啦啦返去恒大既？

想食檯底撈

科

含大名宿wo
有錢有名有地位 好過再留係巴塞啦

尋晚睇到科入波之後就訓撚著左

新chant

He’s Juan of our own
He’s Juan of our own
Primary chicken
He’s Juan of our own

洪太啲英文好咗咁多

遲啲中槍都係痴塊膠布

Gazzan入咗阿根廷國家隊

廣東話應該仲叻

三個肥普口音

負皮左你

笑死

隻雞

你俾人負皮返

AIA

再負皮你

都唔係我過界
咪咁小學雞啦

呢期啲阿根廷人食咗啲咩
全部入晒國家隊

本身就勁

睇得出全隊人都當科係細佬咁錫。科破處果球，好多人都攬住慶祝，仲有真誠的笑容。

喺街撞到有人著未轉no.前脆
原來真係有人迷脆

我真係迷foyth
我有佢波3

我記得，唔敢著出街呀嘛

牌都未剪

宜家日日著都得啦

美娜係勁

林美娜 林美娜

七公

巴打sick ball, 可能炒上過萬蚊件

誠放全新上季主場foyth21 m size
誠意價9999hkd

屌
科成個0仔基佬咁

講到出口 plan b係用wembley用足一季

富咸
比人黑

明黑鳩你

轉過頭比人入埋

利迷會唔會教人睇offside

期待狂戰士再次出擊

掉番轉既話又會怨人快開冇體育精神

米杜域右手食指塊指甲越左囉
咁撚清楚都睇唔到？
根本就係為反而反
唔識波就死開啦死熱狗

轉捧猁了

反利維永不獨行

如果想跟進新球場進度,
建議大家可以Subscribe Youtube Chris Cowlin,
佢係一個好出名既熱刺迷.
同常隔一兩日就會Up 新球場既片.
如果有睇開佢既片就知個球場有排搞

開心過有新球場

飛住黎睇左陣。

之前見官方又話開始鋪草皮同放番隻雞上去，網上仲有出場采排片段，等我仲以為好快有得用。點知原來現場仲有咁多工地，好明顯今年都未用得。

清對住我打幾耐飛機

好耐

Set咗做wallpaper

吉田巴同科互屌變互奶

其實脆巴是咪真係有咩事？

成材了

We are family

我同好多巴打都fd過打band
從來都唔會不和

迷科

脆真係要跟科學下野

人都死埋 仲bin c

脆陰魂不散

脆係咪唔會再出現，定其實改左名

又唔覺有新名巴打

其實講真foyth一啲都唔瘦, 都幾大隻

你係咪脆巴？

脆巴返來囉 冇人推po呀

個名咁生保
一定係改過D柒名而家想洗底既敗走狗

呢個名好似之前見過喇

番來囉

脆清番去囉

下輪做華陀

諗起幾年前個場輸比車 4-0，連環自爆

係連續3場做華陀

但係車個場深印象好多，真係完全係送比對面，walker 個球header 回傳記一世

4球都爆

無撚用架曼聯
亞視都好過你

狼隊仲有用

唔係, 之前都有喺度留言,而家轉咗新account

仲要醫埋巴塞啦宜家

國米輪1-4, 要覆疹了

戴醫生傷完 準備復出繼續救濟世人
軌 疤 國米 今次有救了

補圖

華陀既手術刀傳球

戴亞啱啱出道時好好丁，又打到中堅同防中，仲要識入決
波。對鏝臨完半場果球睇到我

係上年開始轉打holding 型中場先搞成咁。好心啦，本身又唔係好技術，點解肥普要咁對佢

無時間了 做唔做

試下唔係問題
試左咁耐唔得就要收手
搞到越嚟越四不像

做咩？

中學雞要交功課。

如果搭緊㗎飛機即將墜毀，空姐派紙筆寫遺言，會寫啲咩?

#6

成個po都狙擊自己手足 唔係出去狙擊其他對手啲po

反而覺得唔好再打中堅好啲
做防中出事仲叫可能有人包
做中堅一定冇

全部cls

佢而家係打中堅同防中都有甩漏先死。
本來佢最大價值就係後防萬金油，打邊個位都穩陣。

全天候mon po

唔知阿科有無機會fifa 出黑卡呢

有就正 希望佢同細屎忽冬季upgrade升數值

打兩場就想升數值

winks值嘅
排骨仔就睇多排啦

呢到好多跟蹤狂

prediction 有科

驚大力臣降

降通常要等下年 冬季好少降rating

免簽馬達有冇得諗

肯黎先算

只簽英撚homegrown，一係賣走兩件非homegrown 先

柏豪 色色龍

色色龍好似踢唔掂英超wo

季初又話富咸買好多人
又包尾

佢最勁係打進攻中場或者邊路

進攻中場已經有屌你，連大力神都要讓位。
邊路有孫盧拉等人，個個都fit過馬達。

馬達以前於車路士打進攻中場是十分利害，直頭係第一中場咁，試過一年入球加助攻有53個。
只可惜轉投曼聯之後，已經比摩狗迫住做防守，淪為一個普通的邊路球員。再者，條友都三十，好難重新適應肥普個種快上快落的高壓打法。

之前仲吹到5000萬都唔放。

18碎，30m收養佢都ok

利維：2m+skipp 換

skipp 要留
加amos

levy : 富咸5m + 色色龍就俾amos你啦

你琴日去買羽毛球拍

屌

一係10m
分5年俾

拎歐聯加3m

連我都比人跟蹤過幾次

好彩小妹冇比你地跟蹤

佢本身防中位最好
間中頂下中堅位做輪換都可以

開始叫佢hold波
加埋條友(以為自己)派路上身
就出哂事

開頭明明打右閘

帶刀侍衛

佢個陣頂替啫
係sporting都係中堅

重點係自以為是

一黎嘅時候係好好J嘅
中堅防中右閘 萬金油

仲要第一場就入波 絕殺

連續2場入波先勁

但係之前試過推翻佢落去後面狂輸身後波

突破越位，勁過前鋒

手術刀回傳，勁過派路

近排好耐冇上水,垃圾科竟然入波

上面講dier,佢以家情形好似後期Parker,以為自己派波好叻，係好彩冇學埋自轉360，佢第一季轉打dm其實幾好，專心做dirty work,係就有d甩漏

未變聲被人當妹妹？

所以出科都唔出佢

學winks拎公數食中東妹
📰 @mousadembele has flown out to @Aspetar for world class treatment as he continues his rehabilitation from an ankle injury.

#COYS

跟徒弟仔搵食

素素補選入國家隊

仲有邊個未入國家隊？

法國冇人用咩

老蘭
贊巨

想問多次有無巴打可以借Season Ticket Holders / One Hotspur member嚟買熱刺對般尼

人都死咗

禾姆、光刀

RIP

無記錯的話,根據之前協議,
son呢次國際賽期唔洗踢?

掛住佢

問左英國巴拎左脆嘅tg
Text佢無人覆

仆街了

唔係掛

幾耐之前上線

遲啲又有個人叫真脆皮上黎開post

下個po Coys-thank you 脆

科今周最高分

睇唔到，淨係show recently

He only cost 5mil

得87條友買左
科本人自己有冇買

唔撚係呀

下個po出尋人po

我脆歸來

脆清快d出黎報平安啦

脆返來囉 返來囉

難怪咁多人迷普，肥普手下個個都入國家隊咁。
先有dier同脆 alli，而家又有winks。連拉美拿、盧卡斯同素都入得番。仲要連科同加沙力架冇乜點出都入到。

成日係熱門post都會見到7公9up

唔通真係過左身

應該唔係，last seen recently 應該真係recently, 一個禮拜tg會show 1 week ago

On9就on9啲
應該係脆嘅遺言 順下佢意啦下個po

脆仔

下個po要改永遠懷念脆仔

我地之前冇珍惜脆

會員脆返嚟我屌少一場脆

其實係咪牛清殺左佢

脆皮... 真果個反而仲健在

96 台有friends睇

球壇馮檢基

列納定vdv?

保方

覺唔覺肥普近幾場當素好似大屎忽咁用？
素而家響中場主力做中路突破同截球，分別係佢主要靠身體質素，大屎忽用技術。
素之前兩年都係做輪換多，而家真係比佢打到常規陣容。肥普有心幫佢搵第二春，好似大屎忽咁近三十先大器晚成。唔好忘記素係歐國盃決賽最佳球員。

又要幫肥普打飛機

Status 可以set ga

我有

同son一樣，打弱隊有空間有時間咪球王。
打強隊拍得緊，控球決定屎就變炸彈

巴打可唔可以add我tg

收到風 我要出席倫敦打呲了

想得太多

岩呀
坐係後備席

黑山好似傷 科真係有機會

變左within a week

睇黎真係出左事

下個post名招下魂

各位神探一齊搵跪

失咗蹤一個月，last seen一個星期

係咪傷左玩唔到tg乍？玩夠啦脆大

翻來囉跪

[回帶]愛脆請留言

下個po再用呢個名叫翻佢返黎

有冇睇官方Facebook 段片？
素用背「得」住心地，然後挑高個波清左佢。

其他球員做就好普通

因為大家對素素本身無期望

facebook條片主角擺明係我

你地又偷偷地對住我打j

入波果段主要睇Ayew

佢近排真係好勁，上場有球響人地禁區連過幾件之後勁射。

呢到無左個on9脆，靜局左好多

係咪要掉西瓜喇???

好似d廢柴求其解到腳圍都俾人讚好波

個下有人逼又係自己半場，係清脆嘅
比著係脆皮應該俾人逼個下已經甩左

人都唔喺度啦
仲屌脆

會員脆可免
球員脆須屌

因傷退隊上唔到黎

壓死脆嘅最後一根稻草

對唔字

原來係你隊冧左脆

我願意用球員脆嘅出場機時間黎換取會然脆嘅上線時間 #

咁應該密密上線

VAR

no plz

睇你班垃圾熱仲有冇得黑

無限重播mma

反脆反到出事啦

reddit條友改咗format

原來多3分

歐聯錯左
又尼科西亞

levy俾人屌支持俾epl ex-executive chairman Richard Scudamore £5m departure bonus

The five clubs who refused to pay up £250k for the Scudamore bonus are Huddersfield, Wolves, Leicester, Burnley and Crystal Palace

Winks腳仔軟

Ccv 美國國家隊都無
睇黎真係入錯行

而家我地有科，唔洗靠CCV

狂戰士連咁夜嘅波都睇埋
唔駛番工？

點解咁可以咁型？條友真係乜自信都返哂黎，講句野都大聲左。

英撚以後用wilson 踢正前好過啦，d 威脅仲大過kane

有bench
唔出咪3蛋囉

如果我好似Sancho咁後生兩年出國磨，可能好過去英甲英冠比大隻佬撞到仆街

出左國啦
咪又係場場死扭

出國去全球平均身高最高嘅國家，死肥普係咪play me

你估德國佬同荷蘭佬差好遠咩？
自己冇料就去邊到唔掂。

睇定啲先
條友態度本身好差，遲下又同肥普炒大鑊又會嗌走

佢係我地嘅美欺黎架

新合約戰士。
同大食一樣，睇心情踢波。

好多人等緊你

圖呢

btw 又跟蹤

貼埋呢邊唔該

快啲啦

原來個post佢開

7左自膠10粒

How Tottenham fans feel about the current squad this season.
Come On You Spurs.

D山黑到

巨巨

1600萬好撚多啊

1億5失蹤

究竟去咗邊
啲相都唔見佢

痴線 twitter 全片笑到gap gap 聲

OBE

同會員脆一樣已經...

隊長好勁

成場佢踢哂

洛利斯朋友隊

霍克尼油畫7億成交創紀錄

今次拍賣價打破美國藝術家孔斯（Jeff Koons）的雕塑作品《氣球狗（橙色）》在2013年以5840萬美元（約4.55億港元）成交的紀錄。買家身分未明，拍賣行亦沒有透露賣家身分，然而彭博社和藝術網站Artnet報道，賣家是英國億萬富豪、英超球隊熱刺班主劉易斯。

買少幅畫 留啲錢俾我地買人啦

foyth正選

球王登基

你係咪脆巴呀？

Foyth 已經係阿根廷國家隊擔正...
仲要第一場就Clean Sheet

大家唔駛擔心脆巴啦
岩岩見佢tg係變番recently, 不過無覆

身價暴漲

lewis真係立於不敗之地
乜都唔撚理 有屎就levy食

我窮到要賣畫....

[@SkySports] also now reports Tottenham Hotspur are keen on the Bournemouth quartet of Callum Wilson, Nathan Ake, David Brooks and Lewis Cook.

Spurs are understood to have all four of Eddie Howe’s players as potential targets in the upcoming January transfer window.

買哂成隊過黎呀笨...
(除左David Brooks, 其他三個不了 )

7億港元，即係£150m有一半係用左黎買畫上面兩個人

全部計到英撚本土青訓，又唔會太天價，目標方向算正確
學痢記當年買起修頓

賣畫賺咗咁多
會唔會掉啲落轉會呢

賣得咁開心緊係繼續賣啦

賣埋隊波

快d賣俾豬閪八格

科第一場大國腳又motm

仲要50m買De Ligt？ 主席又贏

可能得番12人外援
要儲英人了

David brooks好癲喎 最近睇左場般芧 琴日睇威爾斯都好生好有威脅

但我地唔係要翼

不過實大把隊會爭

卡林威爾遜之前就勁
斷完腳好似打唔起

但今年都6入球5助攻了

入埋d中遊隊既波

應該有力係big6做常規後備
搶分殺中遊幾好用

今年Kane入多過17球
正皮
入過或岩岩好17球 負皮

🇦🇷 Juan Foyth was awarded Man of the Match on his full Argentina debut in a 2-0 win over Mexico.

Juan to treasure. 🏆

係咪真係咁撚勁

想反我 冇可能

科不離不棄佢

區

差唔多場場都motm

上個月仲係大後備，突然上左神枱

我就係咁勁
搵返以前d post bin你地c先

你輸兩個12碼個場我有講不離不棄架

利申：科十年球迷

由佢小學開始已經睇好佢

利申：科手下敗將

#thfc is the most likely destination for Ajax pair Matthijs de Ligt and Frenkie de Jong as the Dutch club prefer to sell them to Daniel Levy after being angered by the transfer tactics deployed by Barça. [Mundo Deportivo]

唔係

係真唔係呀 de ligt好勁喎 不過我地有科 不了

farewell toby

有冇錢牙

迷唔迷脆？

賣多幾幅畫就有

兩個都J撚死人 成真要印利維個名了

又話upload幅圖
圖呢

左一日一夜都係無圖

UP到成個PO集體打緊J啦妖

利申：8M買科

唔迷 防守真係

主席英明

利申：反利維

其實而刷年青球員黎計
科呢個價算應該都幾貴

係咪會出黑卡科?

V5 A4第一次正選係咪都試過甩轆

a4都係第一場輸12碼
v5唔記得

科會唔會走向相同道路

A4第一場輸一球12碼都已經咁勁
科輸兩球仲得了！？

依家唔算貴了

早兩三年既 Dier alli都5m

Dier alli係平到笑，例外黎。
科算正常價，而家是旦買件所謂新星都10m 起跳。

(假既,自己整,J住先)

有冇人有玩Fallout 76
咩評價 諗緊買唔買

alli 英甲 5m 正常價
反而係Dier平得濟

18/19球季個件風褸真係麻麻地
好似上季有買件紫色

拳王DIER果D都叫出過下場
科係幾乎無出過都咁貴

我想問光刀係fifa去左邊

勁到

屌u J自己J到3點

成功搵到一堆反我既人
睇返咁多個post只有大俠郭靜真心撐我
太多不能盡錄

我要搵返以前反我既人出黎被我bin

鞭得靚

你係繼續踢得好嘅
比你再鞭又有乜所謂
最怕你冇幾耐又打回原形

未改名嘅脆巴

脆巴我諗佢係唔上黎渣
Tg 佢有on 但係無應機
應該無事嘅

都叫你地唔好成日欺凌人

宜家個個迷科，無人反脆了

我不嬲都係主角

撲救成功率
洛里斯 熱刺 86.7%
AREOLA PSG 86.1%
Walter BENITEZ 尼斯 83.7%

紐亞 — 46.2%
五大聯賽正選門將排名最低

怪錯醉酒佬了

原來素素送十二碼

on9到笑
接波又精華，傳波又精華
中段離譜到foul又精華，斬左比人又精華
睇黎完全浪費時間

洪二奶要入門了

咁都要比7公反

不過個motm我都覺吹大左

AVB: “The first season was magnificent in all aspects. We had a ‘short’ squad in terms of depth, but a great spirit and so much will. I got an offer from Paris Saint-Germain, who wanted me, but I said no out of love for Tottenham. Maybe that was a mistake.” #THFC

AVB: “In April, we started planning for the next season. I offered some names to buy and sell, but during the transfer window, the board didn’t listen and quickly destroyed everything we’d created.” #THFC

最後嗰段肥普會講多次

咪一鳩樣.JPG

我想你打防中

攻中都可頂上lml

真

有無人睇緊英撚?

小妹我

winks+dier雙防中

唔係冇出咩

winks

認錯人
原來係stones

迪亞垃圾到

睇親佢出場都唔知係度做乜

都唔係新聞

kane繼續差

DIER累人累到去國家隊

華佗

GIF呢

死攬DIER既下場

又一球自殺

傾

1入1助攻

呢隊英撚唔出派路一定仲勁

嚇撚死小妹
dier廢撚到

但係英撚有邊個好防中

Dier： 又輕鬆首名

直情冇咩防中

神軒

軒

搵個唔自殺回傳又護到波嘅中場已經得 還掂又唔覺dier有做過咩防守

以前多撚到唔想要....
而家想搵個dier以外既選擇都冇

kane 專心做前鋒算啦
dier 垃圾

本身諗住1516個noble會入選
點知又冇
之後就咩都出唔到了

點都軒>>Dier 啦

軒唔算係係防中啦
佢咪Winks個種

Dier 依種Half Back 又或者舊時英撚個種硬淨型
依家都冇

依家Kane 同 1415差唔多
係少左遠射 多左擔位

dier 依家廢到
唔怪得肥普出科都唔出佢

呢層你同我定
下場肥普實用返Dier

Juan Foyth has averaged an interception once every 45 minutes in his two Premier League appearances this season - more often than any other #thfc player.

迷科必勝

踢得果幾場已經咁大氣焰

星期六打軌 收起Dier有機會和波/-6贏到
Dier正選 收硬皮

軌戰術部署 等dier中圈瀟灑9轉身 就會準備傳比藍衫球員

屌定先
屌你老母dier

英格蘭名宿加斯居尼在八月份涉嫌在火車上性侵一名女子，英國警方周一確認會向加斯居尼作出檢控。

加斯居尼於今年8月20日在一班由英國約克前往達拉謨的火車上涉嫌性侵一名女子，事後加斯居尼被英國交通警案拘捕。

當局周一確認將會落案檢控這位51歲前英格蘭國腳：「加斯居尼涉嫌透過身體接觸侵犯一名女性，違犯了性犯罪法第2003條第3項，警方將會採取檢控程序，將排期在下月11日上庭。」

加斯居尼的代表接受英國傳媒訪問時就表示，加斯居尼否認有關指控：「他完全否認指控，外界經常試圖指控和抵毀他，但他一直保持堅強，因為他堅信自己是清白的。」

而加斯居尼的經理人亦表示對警方決定檢控加斯尼居尼感到驚訝：「我不知道保羅（加斯居尼）遇上了甚麼事，但他告訴我他在火車上沒有襲擊任何乘客。」

肥仔o麥搞成咁

丹麥教練識做,半場就換走愛神

佢唔正常既時間多過正常 冇辦法 一世

諗諗下 dier 傻鳩都算 身為英人 國家隊 但英超唔撚計home grown 佔鳩左一個外援名額

本身就唔應該出啦

係，其實我地d非home grown 位好浪費，兩個後備龍都非home grown，非主力中前場ssk 老蘭 光刀，四隻中堅無個英人

所以呢排傳英撚
西咸件rice

我地之前傳一堆法甲佬同意甲佬。其實傳黎都冇意思，因為我地土炮都冇人。要買外援就要清左隊伍裏邊的外援。除非買土炮，其實球隊都知有這個問題，夏天已經傳過了幾位英格蘭球員

edwards 大隻d咪同sancho差唔多

bd 英超計homegrown 但歐聯唔計

edwards d end product 差到 到依家荷甲都係1 assist 0 goal
睇過兩場live 好似跑得慢d 既adama

之前我們每年都有青訓球員接力，近兩三年真係冇乜，最近都係winks。

其實winks 16,7果陣都比英media 吹到好撚有potential
仲諗住佢身型單簿收得皮,點知越踢越有
但國家隊條路應該難行,中場太多人

佢果類反搶同控球都幾獨特。要睇下國家隊有乜踢法，如果繼續係用我刺做骨幹，winks都會有出路。其實修夫基都算幾睇佢，一大傷完就入番國家隊。

睇佢口形似係大叫：師傅！

個場真係睇到起晒雞皮，大家都好替winks開心

可以j買英人了

而家傳般尼茅夫果四件，好似全部英人

買哂就大換血

依家傳咩都唔信

買到人都偷笑啦

講緊 入波.....啊!

主席：聽到有球迷反映話球隊唔夠英人太多外援。所以我會順應民意多返d英人
第一步我會賣Eriksen Toby Jan LM Ssk Lloris
之後係青訓提升 amos skipp whiteman edwards $0 g4

個陣係衝去攬肥普 真係好正

科果球又係，全隊人攬住佢。
我刺而家真係好團結，起碼冇左加拿斯同大食果類麻煩友，連合約戰士素都比肥普收服埋。

合約戰士就睇定啲先 我唔信佢係真心

我想講佢而幾場真係開始發揮大屎忽的作用，上哂力咁。

#thfc have made contact with @WestHamUtd over a potential deal for midfielder Declan Rice. [Bleacher Report]

Erik Lamela and Juan Foyth both doubtful for Tottenham Hotspur versus Chelsea. #THFC

科對住住烏會唔會比人撞到

又傷咩呀兩位洪太？
為左爭七公係更衣室打架？

原來8年前既今日係對阿輸2-0再反cup 2-3 既日子

就係個場開始睇熱刺

VDV

Kabomb 唯一貢獻

應該支力only
佢地聽朝仲有場

仲有貢獻左咁多年嘅性感防守同刺激感

呢件正 又後生又勁過dier
賣走Dier把啦

唔睇好佢 成長極都係似Dier feel

唔係話買cook咩

大家都係逗位防中
Rice又計本土青訓又靚仔過Dier
更加唔會成日發夢、無啦啦整d手術刀直線回傳

Dier專心做dirty work 其實唔錯。
又係萬金油，又有重炮。

娜娜助攻

七公今季真係打晒J

加沙first international cap

救左一球 唔錯

加沙感覺最大問題係角球出營d decision 感覺成日諗出唔出好

冇咗脆巴推po推得好慢

其實係無英超姐

上網general sale 買啦

Our Argentines this international break...

🚫 Paulo Gazzaniga: Debut and clean sheet.

🏆 Juan Foyth: Man of the Match on debut.

🅰️ Erik Lamela: Assist on return to the side.

屌你 收晒利維錢嫁

想睇4 21 5三後防

1日rose未出得都咪打3後

家下bd好差咩

邊個係bd
我淨係知有個好撚垃圾嘅白人左閘

Rabiot
真係做psg B 隊

傳左幾多次

真係簽到都唔介意做b 隊。
後生而有實力，仲要係我地缺人的中場位置。

幾廿歲人唔好咁多幻想啦
好似仲有要衝擊英超歐聯雙冠既怨婦，點夠人爭

近年次次同痢爭人都輸
我地肥普買幼幼就得，人地高普就買到平靚正。

沙基利

阿根廷黨大勝

我哋咩新鮮蘿白皮同人爭人呀 人地r聯亞軍黎㗎

肥普真係吸引下年輕人黎，當熱刺係踏腳石就得。有即戰力又成左名果堆真係唔會點揀我地，除非好似盧咁的豪門棄將。

其實肯買棄將已經還神
棄將係坐得太耐無左靈魂啫
肥普醫呢樣好拿手

肥普同高普名氣都唔同啦

拉美拿 素 大屎忽，全部比肥普教到高幾班。

我都還好 lml本身係羅馬都唔差喎

lml比肥普教到變左另一個人

呢個真

我熱真係好多名醫
有死馬當活馬醫既肥普
有神之手術刀既Dier

BD醫唔好

越醫越差,黎到果陣都無咁柒

D藥效上年谷盡晒

上年好勁，今年就正常。點都好過脆，起碼穩陣。

佢響羅馬果時叫做新星，黎到就水土不服左兩三年。係肥普教到佢咁好火，大傷完之後仲勁過之前。

呢個係要多謝七公

上一次爭嬴既應該係施格臣

人地疤就ndombele 鏝就de jong 好葡萄

其實我地睇中的球員同佢地差不多，大家都係睇中價貨。

上年都係咁廢
次次出波都變地波

唔同嘅
個陣同猁爭
依家同疤鏝個啲爭

穩陣踢正選就有 條垃圾英冠都踢唔掂
踢中堅/國家隊除外

v5

回歸了

科可以安心返青年軍

超人真係全隊最型仔果個。又有實力又有領袖魅力，已經係club legend 了。

Kieran Trippier (groin) continues rehab and is aiming to return to training before the end of the month
唔駛比世三撚狗

我相信佢自己都鬆一口氣

原來toby同我一樣 都係反山黨

DELE live緊係TWITCH

原來唔係LIVE.....

山好似話要抖到十二月

你有排踢了

3 5 21 4 24
最佳後防

人地90m買迪莊
我地9m都唔知有冇

咁不如平d買我地dier

邊度搵水魚接貨

獌

人地個個都知要出市價，係利維仲停留響幾年前的價位。

DIER黎講
FM真係曼聯成日報價

馬會開熱刺平手盤

訓身車仔

直取客勝

我去睇定樓先

平手咁on9

唔好咁痴線啦
上年我哋英超季軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連垃圾車都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

好樣衰
好似鴨屎綠

Everybody at the Club is delighted to hear @GlennHoddle has responded well to treatment and is now recuperating at home.

Wishing Glenn a speedy recovery.

唔知今晚有冇得睇打交

MMA可恥

大戰前回顧下先

Vorm 最後都出黎搶下鏡，隊長hugo就全程食花生

車fg超超重心

dele生性， 打車靠佢

原來打左12場聯賽暫時只係踢左4場主場

新主場

洗定屎忽，今晚完場我入黎屌屎忽

屌定都得

Bd mark唔實馬高斯啊朗素 先輸一球
Dier致命回傳比世三 再輸一球

咁都keep到下成績

清冷靜d，bd應該唔會mark牙朗素

最佳開局
利維又嬴

我個畫面輸角球個陣 比人斬後柱
BD睇空左
比阿路素 窄角度掃入

在過去7場對陣車路士的英超比賽中，熱刺贏下了3場，這和他們對藍軍的前49場比賽取得的成績一樣（3勝18平28負）

屌那星

這賽季截至目前，熱刺只有22%的積分來自主場（6/27），這個百分比低於任何一支球隊。

肥普又win

洛神真係垃圾，成日縮。超人先有隊長氣勢。

LML屌人

456不是夢

如果今場有DSE雞 佢淆到走入更衣場算

Lml 純粹係mk仔，有交嗌有場開就會埋位
唔關氣勢事

利維估陣容@20181126 1:30 PL Spurs v.s. Chelsea

TEAM NEWS:
@JanVertonghen has returned to full training.
@trippier2 continues rehabilitation and is aiming to return to training before the end of the month.
@daosanchez26 (hamstring) - hopeful of a return before the end of the calendar year after scans confirmed a hamstring strain.
Danny Rose (groin) is entering final stages of rehabilitation ahead of a return to full training.
@mousadembele (ankle) continues to undergo rehab at @Aspetar in Qatar.

深夜西波系列4
呢幾年對親車入波方式都係Alli 係後柱位頂 /禁區入面執雞
對車失波多數都係比佢地遠射射入...
不過覺得對住Sarriball, 可能仲死多兩錢重...

話就話Vertonghen 復出,不過應該未即刻出得
中堅都係Toby + Foyth. 左Davies, 右Aurier
應該會打得防守D, 中場中係 Dier + SSK
Eriksen 個人覺得佢狀態麻麻, 呢場有機會Dele 取代佢既位置
前面Son 國際賽休息今場要上力, Lucas Moura 今季常規正選, 繼續
Kane都最前. Eriksen, Lamela, Winks 個幾個D打後備

COME ON YOU SPURS.

我都驚緊
主咁比面

過埋今場正式成為我刺legend

主

中間守好有咩用
BD又俾人屈g

bd今日係主角

出科真係easy 大炒

被sm

摸奶都撞到你喊啦

呀科特別係在係佢打左半個防中角色, 上前殺波後有長傳能力, 同SSK 可以前後換位。

補時18分鐘
龍門入波追和

咩話 皇馬輸三粒

屌今季長追賤種對家上樓好耐了

bale今季終於有得擔正但居然係咁既結果

佩雷斯俾佢歐聯決賽表現呃左

英國間諜滾回倫敦

仲有克羅地亞中場

兩大廢柴返屋企啦

利維：2m+skipp 同你打包魔笛大師兄

附送未來派路 DIER
仲有白人後防通天老棺BD

緊張了

唐僧差d 一扭x 入世界波

科 vs morata

我科

去左清邁，見到間熱刺bar

科 賓 打轟

Why no winks but dier

咁嘅陣，輸得

冇獎問答遊戲

BD冼鳩A4先定痴線佬自爆先

Dele連攜

又有dier

科準備幫dier, bd執屎未

我好緊張

睇都應該會好緊張

Toby準備幫科,dier,bd執屎未

頭十分鐘 隊長爆兩鑊
大家有得早訓

COME ON YOU SPURS!!

等死

用duel of fate出場真係好型

科塊面做咩紅左撻

COYS

科 賓 DIER 輸少過3粒都當嬴

影咩簡迪姐
等佢佢都唔使出力

塊地爛撚到

第一個攻勢有d心思

已經叫好左 屌佢

痴線佬

屌你d走位

素素大戰kante

kane咁正

差啲

今場有返迫搶

coys

Ssk好有大屎忽身影

睇多幾場先啦素素就

BD差啲有助攻！

迫咁上

咪吹奏條友一陣派硬膠

牛清今埋冇脆都彩咁神心

科1:0 達

有人搵到跪未

好緊張

科好似好撚危險
遲遲唔清個波

唔洗睇佢瘋狂回傳

頭5分鐘又踢得幾好

好撚高章

之後比人一個反擊
輸1:0

條link 係咁有 bein sports 個水印郁黎郁去好煩

真係1:0

屌你

拳王

dele

打車真係靠dele

yes!!!!!!

之後老鼠拉龜到80斷分鐘出老蘭踢地波

Deleeeeeee

車仔殺手

又係依個位 又係e23 又係alli

eriksen加dele打車係醒神

屌你入左車仔幾多球

屌你屌你

屌你呢d入攝好好j

屌你阿里

Same story

仲要又係eriksen又係頭

又係Dele 又係頭槌

呢個組合入左幾球頭

前年個場

又係dele

屌你呢d入攝頭槌都肯定練左好耐

熟口熟面

橋唔怕舊

屌你老味son炒到咁撚高

屌你son

Son...

London 1 gor

son返到當兵算啦

屌son

搵人開定po

咁都唔撚入

科個踢法好似之前個羅馬尼亞球王vlad chrxxxx
高章到好似踢中場咁

對車，都係45度角斬埋去AZP 個位叫Alli 頂...
每年都係咁...

永遠懷念脆巴

兒子

踢得咁好既 做乜野

愛跪請留言咩唔係

孫

有無人知脆巴去左邊

我勁好多

DIU SON

Diu son

屌son兩獲喇

Twice

孫差喞

Son

生性喇屌

Diu son x2

foyth block臭夏殺

科封到世三

咁呢球又好窄嘅

Son又把握唔到

Diu son x3

可以早少少射

son第3次

son d finishing 真係好屎

Son返屋企啦好嗎

科1:0 世3

依場生猛到

兒子生性啦拜託

兒子生性病母倍感欣慰啦好嘛

點都好
呢場要lm換son

唔好咁快讚

睇番半場先

Ssk cls

通常70分鐘就出事

手足開新po

黑哨

球王ssk回歸

kane

呢個真係斯素鳩 ？

球霸

素素呢吓堅

Kaneeeee

對面雷斯

Kane 哥

我係咪發緊夢?成隊突然fit到咁

點估

素素好撚勁

Goal Kane

Kane！

對面完全冇反應

Kane

好撚靚

世一傾

456 佢

食死左個重心